無知真係令人開心啲

有時有啲嘢知得太多都唔係好事

開心係：睇fw睇書睇畫睇電影睇手指 聽音樂聽男人聲

知道但不是甚麼都需再讓其他人知道

點樣可以令自己知足啲 唔好咁同人比較

你試第一日三餐都食包,第二日只食2個包,第三日食1個包。你就會明。